\chapter{Robledo Ramírez Isaac}

  ¡Hola! Me llamo Isaac. Soy de la tierra donde las quesadillas no llevan queso. Y estoy terminando mi segunda semana de mi primer semestre en Ciencias de la Computación, cuando metí mi carrera, no sabía ni escribir un Hola Mundo en ningún lenguaje, pero mi pasión por las computadoras y aprender software fue más grande que mi inseguridad por no saber nada. Tomé cursos en vacaciones, y fueron las vacaciones menos vacacionales que he tenido. \\

  Con dos semanas dentro he aprendido bastante, y me gusta bastante lo que hago. Mis maestrxs explican muy bien, y motivan a estudiar sin forzar, ni nada similar. Espero seguir con ese pensamiento a final de semestre, y a final de carrera. \\

  Entre mis aficiones, esta jugar videojuegos, ver deportes, hacer proyectos de diseño, matemáticas, computación, etc. También cocinar, platicar, conocer gente, y hacer cosas nuevas que no involucren un alto indice de letalidad xd. \\

  Aspiro ser inspiración para los más jóvenes, si es que el transcurso del mundo y la vida me lo permite. Espero conocer gente que me nutra como persona, y cada día superarme más. Un saludo :). 
